騰訊今日收市過390，老衲永遠離開連登

老衲永遠離開連登
但老衲-同連登同在
從今時直到連登收皮
阿門

你老母係雞

食屎狗